[有線上網] 用macbook pro想買外置lan port有線上網

轉左500mbs上網
想用盡小小個速度所以想買外置lan port
但唔知買邊個牌子穩陣
又唔想求其買行唔足
同埋大約幾錢左右？
感謝

點解唔轉個好啲嘅wifi?

可以上到4xxmb架咩 我對呢D無乜研究
同埋router換左無幾耐
個modem應該無得進化

Apple 好似有出

Usb 果隻行得好慢。
Usb c 就買belkin 果隻

唔係講笑 都幾貴
但唔係大牌子又驚又唔足

Apple自己有出俾thunderbolt 用嘅
Ethernet to thunderbolt adapter

點知係touch bar mbp 無thunderbolt

俾Apple玩死

你條街線都俾唔足500你架啦
室內無其他gig LAN機 / media server / NAS之類不如用AC算
5GHz如無干擾可以300-400mbps

唔好怪我讀得書少唔識
如果去到400mbs
要穩定既Router大約幾錢

推

5 Ghz 好多干擾 USB 3.0係最大干擾源頭
2.4 就同好多無線裝置共同 仲有大部分鄰居wifi
除非wifi好近 加上usb屏閉做好 如果唔係好難穩定
唔介意駁線就去apple 買個adapter 都係好平 保證穩定過wifi

點樣冇thunderbolt

USB 3.0係同2.4GHz 干擾，唔係同5GHz 干擾
同埋個radiation power 應該好細。除非你用USB wireless adaptor, 唔係應該冇影響

AC1300一般去到250-300Mbps左右

用緊淘寶幾十蚊果啲usb3.0轉lan頭
其實都ok
又唔係成日有咁大流量
我覺得夠用